想問下會員賓科士打(鄭松泰議員)有冇拎賓科士打簽名？

想要

@BoA
@BenFoster

有

屌唔記得打格
我係中間個肥仔
唔好起我底

你一早俾人起咗底